港鐵封站其實係佢自己配合緊癱瘓香港計劃

鐵路嘅意義唔同機場，鐵路近乎等於係香港日常運作嘅先決條件，任何經濟活動都痴住鐵路網，返工、開舖、見客、做買賣、開會、傾project、返學、去飲宴